是日晚餐 餓撚勿進

強ok

見到都覺飽

狗都唔食

屎？

睇完唔想食野

收嗲啦你

自己煮 應該幾十蚊

雞肉 金菇 強

穿左隻

佢俾錢我，我都唔食

哀衣絲呢

狗糧

我要試呢

可以當兩餐

其實d蛋咁撚生
你地放心？

自己養果d雞生既蛋先敢
利伸：朋友開農場